立即永久加醫護人員人工，臨時危急津貼，否則集體辭職。

你老母臭系，海洋公園100億。死黑警ot半年攞9億，醫護揾命搏揾得雞碎？大家今次要團結

support
申利:唔係醫護

襯火襯得好
醫護咁撚多藍屍
加你LLMH

啱啱先知遲啲要抽生死籤，爆起上嚟要去Isolation ward幫手

唔望加人工，只係求政府真係認真做好防疫工作

依家咁樣同推我哋去死有咩分別，唔怕死但真係唔想為咗支那人冇咗條命

我地今日抽左喇 仲要係被抽籤

係咪藍都好 救人就係救人 屌你老母臭閪

擺工

我地精神科病房都已經被抽籤

擺？擺去邊

一係30000黑警幫去隔離營icu
一係cut晒佢地人工加俾醫護

關你撚事咩五毛

Push

做咩呀sir?
又想加人工咩？

食屎啦你

推

唔抵得？

絲打加油